今日前線真係好辛苦，請連登仔多多出 Post 講番前線嘅英勇事蹟

首先！
和理非都好重要，無你地一定遍地開花唔到
七區集會非常重要，團結到香港人等大家都知團火未熄

另外就係
番到屋企見到個post係好唔舒服
要鬧要檢討請過隔離
我淨係想係到講

多謝前線義士！！！！！！

放乜L野彈都唔割

。。。。